無間道⋯堅可行。但你們有這樣的定力嗎？

做鬼三年，再做返人
在重要的時候現真身

良心警察出現先 定
民主黎先

樓豬2014年係條精蟲？

入到去有幾多個可以唔變？

正所謂我不入地獄誰入地獄！